唔知wow左未 今晚9點有民間記者會！

希望記者會會提及林奠係話動議撤回送中法 同埋表明我地五大訴求 缺一不可 仲有咩既請巴打補充

一定要加強力度話俾外國媒體聽 唔好俾佢地以為咁就收貨

同意！！！一定要話比外媒聽！

改左新版 希望可以幫推

打左篇文講少少關於 五大訴求 缺一不可，希望大家可以幫推同share比外國人睇

[國際線][English][4-9-2019] Five Demands, Not One Less!!!

RETWEET PLEASE

很重要 所以說三次

係要同外媒反映我地既決心

9月8號，下午２點，美國領事館見！

推！